十八區菲林兼沖晒整合區

影咗年幾film都只去過showa, dotwell, hkcamera (唔計taobao)買菲林同沖c41 都想知全港仲有咩舖頭有平啲嘅菲林賣 同埋沖得會好啲

請問荃灣區仲有冇菲林沖掃既鋪頭呢？唔該哂

你上述無一間係平同質素好

彩圖麗
認真影就會拎去彩圖麗scan hi-res

Lm

爬咗幾個post都係話去東昇megatoni同showa
其實黃舖仲有咩選擇

明珠

屌，就係唔識影先要搵平嘢
千幾銀買部相機已經好貴
仲咁認真沖咩
我扮型架咋

沖+ scan $45抵唔抵？
不過要等超過一星期

On9

隔日我都覺得耐

agree

唔該巴打先，感激不盡

嘩，咩菲林同鏡？
好重味精喎

無講過 知邊間好就唔好開po問

*會

即棄黎咋 fujicolor simple ace iso 400

Megatoni有人講左未？

scan到咁濃色呃鳩啲柒頭菲林就係咁